今日三點，一齊問候何君堯

君妖，地獄見

瘋狂推

「面對犬黑，全民皆兵」！

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

佢夠撚膽留係office?

千奇唔好塞佢入垃圾筒

一齊去挑釁何老妖

你晨早響話下晝3點，隻妖食完lunch 仲返office 咩。

唔好話下晝
今日及近日都唔會返啦

屯門何君堯有人